Обьяснить своими словами разницу между обьявлением переменных через var, let и const.
Почему объявлять переменную через var считается плохим тоном?

Отличие let и const заключается лишь в том, что в const можно записать значение только один раз и оно будет неизменным. let отличается от var тем, что let видно только в рамках блока, в котором её объявили (каждая объявлённая переменная let с разными присвоенными значениями не будет зависеть от значений других переменных let). так же let видна только тогда, когда её объявили. То же самое в сравнении const и var, только для const нельзя выполнить операцию присвоения.
